Кейс:

Раз в час мониторить свободное место на диске С:\ и при достижении или меньше 10% удалять файлы за самую старшую дату в каталоге C:\IS3\wavs\VEXT\rec\, пересканировать свободное место на диске С:\ 
повторять процедуру до достижения места более 10% или удалении всех файлов .wav кроме файлов за текущую дату,
если условие не выполнено, то повторять процедуру с файлами .zip в каталоге C:\IS3\Logs\Archive, 
оставлять файлы до 7ми дней. Если условие не может быть выполнено, выйти из цикла с завершением. 
При появлении "занятых" файлов, которые невозможно удалить, необходимо их разблокировать и повторно удалить. 
Сделать логирование.

=============================
Для запуска на одном сервере:

Создать каталог C:\bat\ на сервере
Распаковать в C:\bat\ архив run_clear_wav.rar
запустить команду в cmd.exe или powershell (для принятия лицензии handle64.exe - программа, интегрированная в скрипт, которая помогает разблокировать файлы, лицензию принимать под УЗ "system" иначе работать не будет)
C:\bat\handle\handle64.exe -accepteula
Теперь все подготовлено, сам скрипт для удаления в архиве "run_clear_wav.ps1", создать вручную задачу в шедуллере "Каждый час запускать скрипт C:\bat\run_clear_wav.ps1 от УЗ "system" с правами администратора". 
Скрипт логирует в C:\bat\run_clear_wav.log

=============================
Для запуска на нескольких серверах

Создать каталог C:\bat\ на своей VDI
Распаковать в C:\bat\ архив run_clear_wav.rar
В архиве есть файл "srv.txt" и скрипт "Принять лицензию handle на всех серверах.ps1" 
- файл "srv.txt" необходимо заполнить нужными именами серверов
- запустить скрипт "Принять лицензию handle на всех серверах.ps1" (скрипт перечитает файл C:\bat\srv.txt и примет лицензию на всех указанных серверах из списка с помощью C:\bat\psexec.exe)
Дальше нужно размножить скрипт на все сервера, для этого запустить скрипт из архива "Copy_to_srv.ps1" (скрипт перечитает файл C:\bat\srv.txt и скопирует все из C:\bat\* на все сервера из списка в C:\bat\)
После создаем задачу в шедуллере на каждом сервере, запускаем по расписанию "run_clear_wav.ps1"
- можно воспользоваться скриптом из архива "Register-ScheduledTask.ps1" (он создаст задачу в планировщике на всех серверах из C:\bat\srv.txt. Каждый час запускать скрипт C:\bat\run_clear_wav.ps1 от УЗ "system" с правами администратора)
Скрипт логирует в C:\bat\run_clear_wav.log

==============================
Если не принять лицензию handle64.exe или принять под другой УЗ, то вместо разблокировки файла в логе увидите раздробленное лицензионное соглашение